是日午餐 芥末脆雞巴

屌好想食

聽講m記新系列幾正

堅?

薯波ok，
好過空氣薯條，包未食

個包有煙肉，炸雞扒，一片生菜，一塊芝士
包面頭有麥皮好撚乾又硬
成個包咬落去好硬
如果用自助機轉甜包應該好食d

甜包有酸宿味

同埋芥末係英式芥末
千其唔好叫芝士蛋糕味雪糕
薯人薯仔味好香

雞巴

辣殺

個包OK

幾正喎, 今晚自私食先